比中銀扣左60手續費

12月夠10k
我一月平均唔夠10k
二月都唔夠
但係今日寄咗信嚟話收2月手續費

想問有冇人知
點解收2月唔收1月
申請番大學生賬戶係咪有得退番60

唔知開咩台 開財經

冇人

用諗呢個問題既時間去返1個鐘parttime
再入返夠錢落戶口

唔好負評我啦
10k都冇 人生輸家

我有兩邊銀行 果時冇番意到佢會收手續費嘅問題

去櫃枱將個帳戶降grade就無哩個收費

但收左既應該就無得退

擺喺馬會到啦

打過去問下啦
仲有快d講番係學生

唔該你

打去屌下佢咪俾返你囉

有得申請退費 不過要排隊
利申前員工

佢計法好伏嫁
1個月每日放係度既錢加埋 再除31
唔夠即扣

屌我有個桓生户口又係咁有冇得退

試過比痕生扣左成年冇為意 去排隊退左3個月比我

窮撚就放入月餅罐啦

得3個月

我隻狗做手術 一次過拎左成皮出黎窮jj係咁㗎啦

俾佢扣左幾個月有無得退返

如果你講到山窮水盡/唔該前唔該後一般都會幫你填紙申請
不過重點都係睇員工心情
最好就去排1.2號窗 新仔一般都會好啲

唔使客氣

我又係唔夠10k比佢扣左成年,每個月60,點同佢講退費?
同埋係咪同佢講降番個銀行ac grade就之後唔夠10k都唔洗扣60?

我之前做嗰間可以
不過之後嚟櫃枱就要每次20蚊手續費

作個原因話唔係成日用例如長期係外國
同佢講想轉返冇月費嘅提存易戶口同申請返扣咗依一年嘅月費
提存易戶口冇存款限制
要填form就好撚煩嘅 通常都懶得幫你填 不過你死都要話轉就得

打上hotline嘈就可以退返$60 比你

打上熱線就有得退，分行都唔洗落

提存易戶口係櫃枱交易會收廿蚊手續費
不過你話唔記得/之前冇同你講過可以扮蟹
個程式仲要唔會自己收要櫃員㩒收手續費

見到靚女咪幫佢waive囉

thx

銀行$500樓下嘅charge一般都易waive

之前都無今個月新推？

去櫃臺同佢講仲係學生，比學生證佢地copy返就會退返錢比你。
以前中學唔知有得咁，有日去銀行問，佢退返年幾嘅錢比我。

一萬都冇用銀行做乜

60跌都跌左啦

死窮閪

試過有得退 拎學生證明比佢就ok
或者u grad三年後都得 佢會退返

取消佢
轉去 hsbc
5000 就得

海外大學既學生證得唔得架

你屌得大力d d teller會幫你退哂全部 不過手續需時

出律師信告鳩佢啦

出完就連個少少錢都無哂

試過，無得退，申請翻之後唔會再扣60蚊

我就係用緊hsbc 開戶口果時講明要最cheap果隻
依家每個月唔夠5000都比佢扣緊60蚊個月
利申窮學生 睇咗上面嘅留言 打熱線係咪有得退返喱幾年扣落嘅錢

真心, 5000 都冇
你要個戶口黎做乜

btw 你可以開提款卡戶口
唔係理財綜合戶口
印象中係冇最低結餘
恆生同匯豐好似都有

我係grad左之後被逼upgrade
個陣個sales話唔夠錢都唔會收錢
呃9我
之後有問過中銀條友話想降grade
佢同我講話無得降
想知去邊間先有得搞返？

你用咩 grade 先

咩而家開戶口咁難咩?
我當年IVE仔突然有日心血來潮，行去恒生同中銀開曬最CHEAP果隻ATM卡/ 同埋提存易，一直KEEP到今日，係中銀個仆街戶口做過兩次重啟手續
10000要收手續費你咪搬家去間唔收錢嫁囉....

有得退 試過扣左三個月
跟住比返張學生證佢幫我升級做20萬果張卡
但佢好撚搞笑 畢業後先至可以申報升級
第一次去 用最新學生證 佢話未畢業唔得 要畢業後幾個月先得(唔太記得準確時間)
第二次去 我用舊學生證話我畢左業就得 下個月就退返哂幾個月嘅$60

你扣左一年先知又的確難幫你手

自膠 無睇到係中銀 btw我係匯豐

中銀好似都試過比佢收錢有得拎返 樓主問左先！

點解唔直接去銀行問？上黎問就會拎得返60蚊咩

想問而家戶口有5萬幾蚊
但之前扣左我一年幾60$
可唔可以退

60.....

以前讀書因為拎grant 開咗中銀用
又係幾年後做野被佢 upgrade 咗
上年諗著拎d錢玩股票想降返 點知又話一定要有明確理由先得，最後cut咗轉恒生算

我今日去左申請 填左form
遲啲拎番
但未必100% 拎得番

你幫襯佢地買保險個堆產品

可以免最低存款

走啦死乞衣

SI 一般銀行都唔收

中銀？我試過中銀係因為戶口長期冇用，比佢凍結左，可入不可出。打去cs叫佢開返就得。

Citibank收SI當出糧

但佢出糧優惠要擺一筆錢
同埋我覺得佢出糧優惠一般

on9